lunch哥而家ifc舌戰石房油

請睇freehk.live

屌7條藍絲

Lunch哥又出擊

大波man出完黎叫幾句，走路就嗲都唔敢嗲?

巨波man係lunch哥fans
次次lunch哥出現都見到佢

lunch哥算幾斯文
比我就問佢係咪做得衰野太多無仔生

雷霆戰虎

好似話會去聽審lunch哥

生三條仔都無jer jer

啱啦
大波man搵佢對付就啱

10月8號，西九龍法院